聽日有無可能轉著藍白衫？

扮撐警 實際上係打鳩警察
唔知有無得諗 歡迎討論

自推

推你老母 咪撚再推鳩POST